外國遊客有嘢同香港人講！

今晚響香港之路同好多遊客解釋
其中一位外籍女士話有信息要同香港人講
佢托我同大家講嘅說話係：

我好感動！我未見過咁場面，
你地香港人好勇敢，好值得敬佩！
全世界好多人都睇到你地唔係暴徒
中共嘅謊言會被拆穿
你地要堅持到底呀！

原本嘅說話:
I am very touched!
I have never seen anything like this!
You Hong Kong people are courageous,
and deserve respect!
There are many people in the world who know you're not rioters. The Chinese Communist lies will be exposed! Hang in there!

多謝外國勢力支持

今晚要推上國際

推呀
香港人好嘢

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

hang in there!

一定要堅持，外國勢力岩岩先開始

催淚過催淚彈

Thank you madam!

今晚幾個post
都眼濕濕

海外戰線，火力全開！

頭先都見好多外國人

We connected

頭先有外國人自動加入人鏈，雖然佢聽唔明我哋嗌咩口號，但佢見到護旗的士都俾👎🏽👎🏽👎🏽

我係香港人啊屌

有好多外國人根本未黎香港之前已經聽過發生緊乜事，只要你勇敢少少行出第一步同佢地講，佢地會好俾耐性聽。 好多謝今晚幫手air drop資料俾外國遊客嘅手足！果幾位遊客睇曬資料之後無立即離開，而係同大家一齊企！有個外國嘅阿叔仲學埋，聽到我地嗌香港人，佢回應“加油！” we are all Hong Kong唔係講笑，真係得架！

we stand as one

我去果頭附近多酒吧，好多外國人係食完飯或者係去飲酒出黎。 我同其中一個外國人講會唱Do You Hear The People Sing, 佢話I know how to sing too!

講返轉頭，如果響機場多d人派嘢，解釋，同埋唱歌嘅，應該已經贏曬整個國際舞台

thanks

推

喊左

Push 612 721 811 820

Twitter見

push

好撚柒感動

Twitter connect

堅持

有差電既感覺

咩國家？

叫佢地幫手試網講下. reddit Twitter

無問到佢，聽口音似英國人黎

多謝外國勢力

頭先有兩個德國遊客係星光大道join

啊！係呀！
你提醒咗我呀！
個外國女士話佢出發之前有響reddit睇我地香港消息架！所以reddit堅係有用！

睇到眼濕濕

香港人！加油！

外國勢力

Hang in there

多謝支持

九龍塘啱啱有德國電視台 RTL 直情開live
完左佢地都話好感動 好有energy

反正我就哭了

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

Thank you!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pish

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我地緊加要頂住

多謝你

今晚真係感動到爆

Agger

好多人都想知詳細

—-

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

地球村

香港人 加油
Thanks for standing work HK

如果同我講一定攬住佢喊

其實外國人一定知
新加坡果D除外

咸咗

thank you

感動啊 hk ppl !!!!

眼濕濕

睇下有無Twitter Reddit ig post可以推
啲外國YouTuber閒閒地都幾百萬subscribe, 搵三五七個都過千萬人睇
最好係搵啲知名嘅YouTubers做宣傳，share d 片俾佢地，咁就可以快速宣傳，好過登報

而家開始, 攻TWITTER ,REDDIT

推上熱門先得

#HongKongWay
#FreeHongKong
#HongKongProtests
#HongKong
#BalticWay30
#TheHongKongWay
#823HKWay
#eyeforhk
#eye4hk
推上去

THX外國勢力

希望世界各地都會認住香港人呢份堅忍！

搵支持香港黑衫嘅外國YouTuber做媒介，幫手做文宣，講香港條例如何對外國人有都唔好嘅影響

外國著名YouTuber想出片講香港!!

多謝你嘅支持

頭先炮台山有外國family問我哋有咩plan，我就如實答佢啦，然後佢問我啲馬路點算，我話我哋唔會企馬路。然後佢話咁都好，可以返到屋企😂佢走之前再講that's good, be safe, thank you

堅持！

好感動

Yes

China is liar 🤥
China is liar
China is evil 👿
China is Nazi

感謝支持

stand with HK

香港人加油

有reddit嘅入去同我upvote 推俾D外國人睇

堅持到底就是勝利

pp

hk ppl ho ball

加油呀香港人

全體推 Reddit

721

Stand with Hong Kong

聽朝機場

hang in there

中共是人類毒瘤
反共是全球共識

721 811

thank you madam

多謝

今晚要全力推上國際

喊咗

繼續加油

不過小心cctv

China is 黐乸線 Chinazi

香港人

有聲

THANK YOU!!!!!

8.24 07:00 和你Suck機場 (死恢復燃)8.24 13:00 觀塘遊行8.25 14:30 荃葵青遊行*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷 *將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等撳美金 你今日撳咗未？！逢星期五、日罷買五大訴求 缺一不可

推啊
好感動 連外國人都明 點解藍絲家人都仲未明

詐瞓嘅人叫唔醒

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

外國勢力加持，we connected

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

Thank you
#StandwithHK

所以下一步更加要做實事！

Thank you madam

721
811

今日企中上環，好多外國人 supportive

呢兩日開多啲Twitter啊！！

今晚係一個好好嘅證明
手足真係要大膽d，上前講英文！
每個外國人都係多一個國際手足嘅機會
英文文宣遠比想像中更有用，更大威力！
遊客好肯同我哋傾，好肯攞我哋嘅資料返去佢哋國家
每一個支持我哋嘅國際手足都係幫疲乏嘅手足恢復鬥志嘅契機

咸左

勇武已經升咗級啦，
和理手足都要升級成為今次運動嘅國際大使

There are many people in the world who know you're not rioters.

睇到呢句就好想喊

手足加油！
而家唔只冇人割，而且越來越多手足啦！

幫手分享

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

而家香港人打緊任球最極權國家，加油！

五毛可能又要話有外國勢力

銅鑼灣地帶門口直頭有鬼婆帶頭叫口號

推 大家繼續努力呀

Push

全世界都知道，只有中國人不知道。

唔去埋黨鐵商場德福？

感動到起哂雞皮

推，

感動！！要繼續努力

所以先玩人鏈

係TST好多外國人仲叫得大聲過香港人

承佢貴言

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

今日敎左個鬼佬叫光復香港，佢學識左之後幫手一齊嗌，件事好鬼warm

感動

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

Hang in there!!

上星期集會，坐車撞到個外國人問路，順便解釋香港發生緊乜事比佢，原來佢都好清楚，仲問我今日會唔會safe，我話應該會，係咁叫我要小心，好感動😢😢

感動

好後悔之前咁憎英文 搞到英文成pat屎咁

推呀

我有個同事用Reddit update得仲快過我

We connect

感動！愛我們的香港！齊上齊落！雙普選！！！

Yeah！

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

今日中上環好多外國人

有d後悔，應該過去中上環，
好想同更多遊客講呀！！！

之前好似見過有巴打話去老蘭嗰頭專做英文文宣

終於有外國人知老共鬼話連篇

真係好多謝香港人 完全估唔到原來可以連晒三條線

多謝
我哋會撐住!!

其實有好多心水清，
尤其如果係佢地國家都試過類似嘢

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

而家係韓國exchange緊 去便利店買野個陣 個收銀姨姨知道我地成班係香港黎之後 佢主動問起我香港係咪有示威 我答佢係 收完我錢之後就同後面個韓國學生講「佢地成班係香港學生黎架 香港人好叻架！(홍콩사람을 대단하네요！）」臨走個陣仲叫我地小心啲

啱啱拖手仔果陣見到有外國人一路過馬路一路跟住嗌釋放義士 好l多謝外國勢力

721
85
811

824機場+觀塘
825荃葵青
831民陣
902三罷